無人係完美嘅 有時係要學識取捨

以前我一直都同自己講 揀男朋友一定要揀個大過我 希望可以成熟穩重啲
希望佢可以照顧到我 可以係我最煩惱嘅時候俾到意見我
個時希望另一半可以大男人啲 對大男人有幻想
結果大三四年都係好幼稚 係就係大男人
就係你叫佢進修或者睇多本書學一門手藝個時 佢屌鳩你仲話你憑咩管我 個下咪大男人

而家呢個細我少少 好乖 都好專一好錫我
不過佢好多嘢都唔識
由人際關係點處理到自己夢想係乜 都係我「教」佢同陪佢去搵
好多朋友同我呻過話好難搵另一半 有啲話好羡慕我另一半咁好咁錫我
但我講完佢一啲缺點佢地又話不了

講真邊有人係完美㗎 我照下塊鏡都知靚仔又專一又有錢都唔輪到我揀
我份人又冇乜安全感 揀個靚仔啲都擔心佢出軌
有時要識得取捨同包容 或者咪攰啲好似湊仔咁
唔付出就想要收獲太大貪啦

um...樓主要啱嘅,,知足常樂。。
感情都係,等價交換,,你付一定真心,就會有一定的愛意。唔好嫌人不夠好,應該要識點欣賞人。

雖然未必拎個心出嚟 對方都會拎個心出嚟對你
不過至少要嘗試下 特別當你想同佢過下半世

但我好認同 識得去欣賞人真係好重要
與其嫌人唔夠好 不如先望下自己有冇咩位可以做得更好

盡量向好方面諗,大家相處舒服d。試下試下就可能一世。

諗完都係要做嘢嘅 都係要溝通
唔係過一世會好辛苦

no formula can solve what is love.

有時仲要話返你轉頭
問點解要用腦 咁理性咁辛苦
明明係為佢好 幫佢諗遠啲

"揀個靚仔啲都擔心佢出軌"

出軌真心同靚唔靚仔冇關係

比你揀你會想同番你理想中既大男人但下下洗乜你管洗乜你教撻埋黎
定係揀湊仔
我以前都好中意大男人
但試過一個之後發現有時大男人得黎好幼稚，說話好難聽，做野唔理人感受
所以都慢慢對呢類人反感

樓主唔識我啫

我覺得無論年紀大小都好
最緊要係兩個人慢慢互相磨合 遷就包容

有問題就積極溝通 解決唔到就轉個角度諗
心態好 對於段感情好重要

兩個人一齊進步 係件幸福的事

樓主心態正確

最緊要係識欣賞人，正視對方嘅努力，唔好因爲唔鐘意抹殺對方為你做嘅事。

學識包容，接納，欣賞。

你男朋友好幸福有個咁識諗嘅女朋友。

依家啲人唔啱就分，成日都想搵個成熟穩重嘅男人照顧自己，又唔諗下人地有咁嘅條件會唔會揀你啲𡃁妹

又唔肯比啲時間男仔長大成男人，剩係想收獲個結果，唔想係成長嘅過程付出

落力為你好

其實係關性格同個心事。

絲打long time no see

做過暖男

真係要溝通,講個問題出黎先得。上連登講/收埋問題就會出事。

啱啱比個絲打拒絕都係話我唔成熟,但我都同佢講我係欣賞佢性格先想了解多d佢(利申:未見過樣)。做下朋友都好嘅,繼續做小丑。

咁搵到芝士未?😔

恭喜恭喜。

同樓主一樣
以前就好想搵個大男人，覺得好man好有安全感
大個發現所謂大男人喺唔尊重人（尤其女性）上佔成個性格嘅9成
覺得你蠢唔聽你意見以為自己啱哂，又要面，又成日嫌你依樣嗰樣，最撚憎係多數當你係洩慾工具or陪下佢嘅花瓶，話第日生都唔想生女生出黎只會畀人屌閪

唔會再搵大男人

隻豬咁就比左人

呢個真 叫佢去進修或者學嘢
佢反而屌鳩我 話我諗嘢幼稚
我留守咗4年 最後都係選擇放棄

我都認同 所以呢點係我嘅問題嚟
我諗法就係唔靚仔都會花心會出軌 更何況係條件更加好嘅靚仔

我果個嫌我chur 六年話無感覺
有時真係要人夾人
當大家個成長步伐唔一樣
大家又調整唔到果陣
對大家/未來的共識唔同
最後唯有分開

Exact7ly
以前好擔心湊仔 因為覺得好辛苦
結果因為個人講啲嘢太難聽 係我最需要佢支持個時佢仲要講嘢打擊我
大男人定湊仔 我會揀湊仔

我都有好多缺點 就好似我好易覺得忟憎 好燥
佢脾氣好我好多 係我燥個陣佢都包容我
等我冷靜之後我就會懺悔
我哋咩都會拎出嚟傾 對於我嚟講冇咩處理唔到
大不了係處理得唔夠好 而唔係處理唔到
話就話湊仔 但我覺得我都有成長到

覺唔覺自己脾氣好咗？
總覺得脾氣好好嘅人可以令另一半脾氣變好

真係唔好吝嗇讚賞 俾佢感到你欣賞佢
雖然對方比較細路仔 但都要尊重佢嘅諗法同意見
每個人都唔同 點夾都好 總有地方唔夾
夾唔到就分嘅感情真係好兒戲
我好認同就係成熟穩重嘅人有咁嘅條件 又會因乜揀個𡃁妹呢
其實睇住個男仔開始長大成男人都好開心
好似老母睇住個仔長大成人咁

我之前個個仲要唔優秀 又唔想我叻過佢
之後仲要教訓我
而家轉咗方向之後開心嗎？

Cls 佢係咪覺得女人生出嚟就係睇個樣同俾人屌
真係不了
係咪個個「大男人」都一樣性格
一樣咁乞人憎

覺 冇咁易發脾氣
有時真係好嬲好忟
我會同佢講我心情有啲差 你俾我自己冷靜下先

不過去到同佢旅行就好難用呢招 搵唔到路嘅時候都會好忟
但我會提自己兩個人出門要互相照應 盡量控制自己情緒

咁就好 我都因為佢而改變左表達情緒的方式
對於佢 我乜都敢講
佢都有因為我而收歛左d脾氣 改變左肯溝通

所以大家有一齊繼續行落去既心 好重要

係 我同佢都互相鼓勵大家講出黎
唔好令大家有誤會先
因為人一唔開心/嬲 就好易轉牛角尖
對大家 同段感情唔好

所以有乜都肯講出黎 係好重要
同埋唔講清楚 我個心都唔舒服

好撚岩。。成日說教咁真係想一野煎巴佢
係咁貶低我既價值同搞到人好無自信

咁要簡我了
利申：年初4咁樣

大男人定湊仔其實都唔係最好嘅男人。男仔只需獨立自理到就足夠。唔係獨段獨行或依賴對方,取中庸之道先叫l係正常,絲打可能見得少正常人,但唔好誤會冇依類人。please.

點解要屈就自己先
未遇到心目中理想嗰類咪唔拍拖住
明明對方唔係自己理想嘅條件 但點解要迫住自己接受？
唔拍拖又唔會死 咪等到有嗰日先拍
我反而覺得格硬接受個條件唔理想嘅男仔
會成為以後心入面嘅一條刺

我而家都係會揀湊仔
自從試過第二個之後先發現世上男人可以好好，好唔大男人
雖然第二個對我好好既男仔最後都同我散左
但我好多謝因爲佢 我無再對條大男人有任何留戀同幻想
反而好期待下一個好男仔岀現

屌你老母大男人自己死撚左佢算啦

我以前一樣都係抱住要搵個大過我會成熟d踏實d
可以照顧到我......但最後都係同左細過我嘅一齊
不過 同而家呢個拍拖對比
發覺心智年齡先最重要
識有d fd 年紀大但仲係細路仔咁
不過 當然有d 位 比如人際關係同人情世故都要教下佢之外
有時意見不合/ 佢唔順氣我就會要佢攤開出黎講
講道理而唔係冷戰/嘈交...呢D無意義又傷感情嘅野
所以So far 我覺得同細過自己嘅一齊 無問題
最緊要係大家磨合相處
利申:
拍左7年

大男人嘅本質就係將女人物化
佢對你好係因為你係佢嘅物件
佢要面子時你要比到
唔會尊重你，所以唔明點解會對大男人有任何幻想

我朋友就係大男人
佢女朋友就好辛苦，日日搵吐苦水
不過呢啲嘢有辣有唔辣啦
大男人會盡力比最好嘅生活你囉

你認得我？

之前tg過你,你嘅情傷再好番d未?仲夢到個ex?

我唔記得咗添
Tg 講

7年結婚未?

有湊仔心態其實唔係已經話個男仔唔好咩?😯

有計劃喇

雖然有好多經濟/其他問題要諗

但係都係覺得佢係我想要嘅人

gd process